[失蹤人口] 7月3號林鄭喺立法會有會要開

佢會唔會現身答問題呢